{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122978272/daejeon-yongmun-hotel-sm-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028479154&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668459&selectedRatePlan=264382772&expediaPropertyId=66311821&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 호텔 SM"
    },
    "text": "大田龍門ホテルSM (대전 용문 호텔 SM)\n大田龍門ホテルSMは宿泊するのに卓越した選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 また、龍門駅からは徒歩3分の距離に位置しており、公共交通機関の利用にも便利です。 また、炭坊駅からは14分の距離にありますので、交通利用にも不便はありません。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMは龍門駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMはどの駅からアクセスが便利ですか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMは炭坊駅から14分の距離に位置しており、交通利用にも不便はありません。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMは40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMで必要なチェックインの条件はありますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMでチェックインする際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMではどのくらいの速度でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMには駐車場はありますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大田龍門ホテルSMでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "大田龍門ホテルSMには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 519
    }
}